鄧麗欣既全盛時期係咪fantasy tale???

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

No

好想玩

童年

唔通唔係I am very thanks them

跑On9